唔好記得當初同你一齊行過嘅人

話我念舊話我on9都好

人越大識到人嘅人越多
慢慢可能你就會同新一堆朋友好熟
推哂舊朋友嘅聚會

但問心依家嗰堆好close咩
應酬你同你擦鞋乜都有
嗰啲人仲話 喂不如下年一齊去日本旅行
而你知道呢啲都係吹水

當初陪你長大嗰個朋友
可能就係默默地做聚會搞手
而約親你都唔得
乜柒上莊 同大學朋友上深圳過夜就咩都得
仲興奮話即興

希望大家心入面仲會有中學同學嘅位置
佢地接觸過最純樸嘅你
等你迷惘嗰陣可以搵返自己

中學 甚至小學既朋友先可以最真最長久

大學講利益 交親既都唔係真心

我好彩d 都有一兩個間唔中傾下計打下機

憶起與你做愛跌入了旋風

但對方已經唔記得自己啦

人地心入面有冇你又係一回事

無忘初衷。

當年大家都交個心出黎做朋友，係最純真最冇垢嘅時候能夠相遇同認識係一種福份。

希望大家能夠好好keep落去，好好珍惜。

有兩個小學都依家嘅好兄弟，就算幾耐無見大家都重係咁friend。